[屍體派對] 而家呢個年代仲有無人會玩恐怖rpg game?

前幾日無意發現
見佢d畫風幾靚所以禁入去睇下佢咩料
點知一睇就上左癮 再睇埋佢個動畫版
睇到三十幾集 夜媽媽睇真係好心寒 好恐怖
想問呢度有無人有玩過呢隻game

刻命裕也
篠崎直美呢條八婆真係好撚柒煩

唔會話好恐怖，幾過癮

幾好玩
有唔同死法

玩ib 好正

幸子

雖然都幾耐年前下
不過細個真係好鍾意呢隻game
原本以為有d角唔洗死 係自己選擇錯咗 搞到係咁重玩